相比起二人世界 我更嚮往一人生活

煩少好多野

或者啦
但係有時想一個人安安靜靜咁做野 諗野
就總會有人打亂思想
打機都打到冇心機

會悶🥱